倉務員教女友屈人強姦

本報訊】年僅24歲、正辦離婚的倉務員得悉14歲女友與在夜店飲酒結識的男子發生一夜情後，教唆女友誣告對方強姦，女友終向警方和盤托出。有毒癮的倉務員早前認罪，昨求情指希望判監，因恐防一旦判入戒毒所，刑滿獲釋後年僅兩歲8個月的兒子會認不出他。惟裁判官最終決定判他入戒毒所，又勉勵他盡快戒除毒癮，便可照顧兒子，「你個仔應該去公園玩，唔係去戒毒所探你」。
《戒毒所條例》規定，若法庭判某被告入戒毒所，他入戒毒所的期限不得少於兩個月，但亦不得超過12個月。即使某被告從戒毒所獲釋，懲教署亦可對他頒佈為期一年的監管令。

被告李煒洛早前在屯門法院承認妨礙司法公正罪。辯方指李願意入戒毒所，亦願意承擔責任，但希望被判監。署任主任裁判官周燕珠指李有毒癮，上一次戒毒後需接受監管令，但在監管令後重蹈覆轍，最終判他入戒毒所。
案情指李的女友於去年7月15日搭上姓蘇男子，跟他返家度春宵。被告着女友誣告蘇強姦，更於同月27日至30日反覆以WhatsApp教她如何報假案，包括要鎮定、有決心、扮說真話及「幻想真係俾人強姦過」，女友向警方錄口供時說出真相。

咁呢2個仆街衰11唔洗判

兩隻狗公一隻雞

14歲

教人屈強姦呢啲死全家都唔夠

衰十一都夠做條友啦，洗唔洗屈老強？

自己都有份衰十一啦

自己衰11仲敢玩法律

自爆

一年後又繼續

14歲女友

咁條女呢? 唔使拉?

14歲女友唔告強姦都衰十一啦

22歲生仔,24歲就離婚同衰十一